你覺得人哋做咗啲咩行為先叫愛你？

唔計好感同鐘意
我指真係稱得上愛嗰啲
人愈大對依個分界越來越陌生
就算一對情侶 點先稱得上相愛

肯因為對方放棄其他嘢

肯玩我屎眼

含

400蚊

當佢為左你而去做一d 佢平時唔會做既野

比我插菊花